點解到左今日仲有人幻想可以係連登指揮前綫？

急！深水埗要人，浸大會長買電筒被老屈緊藏有攻擊性武器！

深水埗依家有事
上面個post 入面一班人企圖干擾前綫行動

前綫義士會根據現場情況作出最合適判斷，無需安在家中既人做指揮！

Push

冷氣軍師收皮

咁你仲上黎？走啦咁

兄弟撞牆 各自戇尻
不提點 不反對 不接受

你走呀

唔好再干擾前綫行動呀

前綫義士唔係三歲細路呀

冷氣軍師收皮！

相信佢地決定